獅鳥捉隻狗返嚟做談判籌碼有無得諗？

實現起嚟好似有啲困難

救命！！大埔要人

就算俾你捉到呀一哥都無撚用啦

一百幾十隻就可能有用

你捉到777 仔囡就有用.

狗只係棄卒. 1千幾百都無用.

佢地軍人黎，會照開槍

唔會冇得諗
做到既就做 問題係可唔可行
個人傾向捉曱甴婦同曱甴仔女先

講緊蟲蟲大作戰